中國外交部強烈譴責北韓再次核試

中國外交部發表聲明，強烈譴責北韓再次核試。

聲明說，北韓不顧國際社會普遍反對，再次進行核子試驗，中國政府堅決反對。

外交部說，實現朝鮮半島無核化、維護核不擴散、維護東北亞和平穩定，是中方堅定立場，也是國際社會普遍意願。

It's boring

屌你老母中國口交部真係好撚易做，穫穫都講同一樣野。

中國口交部發表聲

哦

其實中國口交部不如set個auto reply

同晴報記者一樣咁易做。
2016年9月9日以下聲明

聲明首段指出，「今天，朝鮮民主主義人民共和國不顧國際社會普遍反對，再次進行核試驗，中國政府對此表示堅決反對」。

聲明第二段提到，實現朝鮮半島無核化、防止核擴散、維護東北亞和平穩定，是中方的堅定立場。「我們強烈敦促朝方信守無核化承諾，遵守安理會相關決議，停止採取任何惡化局勢的行動」。

末段強調，「中方將同國際社會一道，堅定推進半島無核化目標，堅持通過六方會談解決有關問題」。

template:

中方敦促各方克制，
不要對半島作出無謂的挑釁，
以免引起局勢更進一步的惡化，
中方高度關注事件，
絕對不會坐視不理，希望各方以進行和平對話，
武力不能解決問題

真係咩情況都啱用，換個國家同地方名就搞掂

根本係BOT嚟

中共連自己養既狗都管唔住怪邊個呀？？

等睇扯貓尾支港台澳星馬英美日各大華人評論家忠實回應：

支那(或瀨多一層鞋油改：雜種)勢成最後大贏家！！！！

點解美國可以有核彈，金仔就唔可以有？
做人公平d好嗎？

點解日本唔可以有核彈？
點解南韓唔可以有核彈？
點解台灣唔可以有核彈？
呢句百搭

點解支那唔理判決繼續山長水遠係南海起基地甚至軍武，，日本就唔可以按歷史定案繼續係境內尖閣自由進出？？？

抄人可唔可以比返credit

人肉錄音機

每次都係複制貼上發佈

按你5毛邏輯造句：

1．點解支那可以打到波斯，架仔就唔可以有？
做人公平d好嗎？

2．點解支那可以狂加軍費，美韓印就唔可以加D？
做人公平d好嗎？

3．點解支那可以拜"親口多謝日侵"既气魔，架仔就唔可以去神社訪拜？
做人公平d好嗎？

4．點解支那大運會可以舉國旗，台灣就唔可以？
做人公平d好嗎？

5．點解支那幾千年可以內外搶文女送妃送妓償軍，架仔就唔可以？
做人公平d好嗎？

6．點解港英一百年可以冇國歌法，支港就唔可以？
做人公平d好嗎？

7．點解支那近百年八國聯軍etc都係撩交打打鳩輸可以繼續有自己軍隊，架仔就唔可以？
做人公平d好嗎？
.....

......

下刪億萬字！！！